刀背蛋的問題一問

其實佢地兩個會唔會太肥，遲小小天氣轉凍想比佢地冬眠好唔好？如果冬眠有咩需要注意？🙇🏻🙇🏻🙇🏻

邊到肥 蛋龜係咁㗎啦
冬眠就咪搞啦

唔冬眠要唔要買番之暖管？

一早要買啦 養咗幾耐㗎你

燈又冇

咁細隻最好放暖管，怕捱唔到個冬天，買個大少少既缸，50w暖管，唔好買watt數咁大會碌熟隻龜

我呢個缸係餵食用，平時大概兩日會同佢哋曬一次太陽

8月先買，養到宜家

其實除左暖管仲有咩要買？ 燈要買咩類型？ 浮台？

全水龜唔洗搞咁多野，暖管已ok,你能力許可又想養得靚d可以買盞uvb，或帶佢曬太陽

暖管買咩牌子好？

我都係響金魚街卡奇求祈買枝

宜家呢d天氣要用未？

宜家出旺角買

蛋龜可以冷水過冬
但你隻咁細隻
最好加暖管
養左隻被人遺棄成體蛋龜

暖管買左啦，不過第一次用 其實暖管盞燈係咪會長著？？

係 唔洗擔心 著左姐係佢加熱緊 夠暖就會唔著 總之佢會加熱去到你較嗰個溫度

見樓主都幾有心養 大家話要暖管 佢即刻去買 加油
利申：養緊一隻成體 大家交流下

成體係咩樣😂😂 由細到大都好鍾意龜，宜家番左工唔洗洗屋企錢就買來養。刀背蛋真係好得意

剩係得暖管係咪唔可以比佢上岸

最好落埋uva啦⋯⋯只保水溫吾夠。你念下你係室外暖水泳池上水個下。佢地都會好凍，好易病

全水龜係可以唔上岸

拎出黎餵食小心忽然冷水暖水交替搞到病
太凍果幾日可以由佢留係暖水缸入面唔餵

養左隻差唔多八年全冷水過冬